25歲仔先黎想認真學打籃球 求意見

最近身邊有班朋友組左隊波 我就join左一齊玩下 我本事無咩點打過波 仲要係打全場 基本上打幾個攻勢 跑一陣就已經無曬力 想的起心肝練下 但日頭要番工 得番每日夜晚個幾鍾自己有時間練下 可以點樣善用時間 最點樣有系統咁訓練自己進步?

玩玩具都無力你都係去打乒乓波啦師兄

夠膽係波台開籃球post真係唔識死

玩2k

參考男兒當入樽，正宗籃球教練

先唔講球技 你嘅情況係體能都未跟得上
每晚落街跑步啦 跑幾個星期已經差好遠

好欣賞你玩玩具都咁認真

新手留名

樓主都係去練下體能先
平時放工抽下時間去做運動練下氣
體能夠基本上已經贏其他人好多
技術可以慢慢build up
所以都係練體能先

籃球唔係波阿? 尊重每一樣運動啦

打得多 氣就自然好

咁揸波又算唔算係波呀

跑步練氣

其實我上黎認真問野 有咩好串?你覺得自己好搞笑?

唔洗理佢地
足球撚惡過狗

認真
出街鬥多啲波

學守波先
同人1on1 對方永遠做進攻 你就永遠做防守
咁就進步得快

ps 現在大部分人都係鳩擦花 之後推粒波出去
個撚個都係curry

番去玩具台開啦

要認真答案去香討問好過啦 係度問晒鬼氣

跑下步先啦，無體能嘅話，乒乓波你都打唔到

樓主住邊區
小弟打開波
可以交流下
可以加 telegram得閒約打波 : sportdick

守我無問題
攻連波都控唔掂

有心唔怕遲
夜晚自己一個未練下基本功，有fd就鬥下波

射下波仔 練下體能

同埋要鬥波 依樣好重要 學到好多野

屯門有無波友

揸波都串？串親你咩？玩玩具咋喎屌

冇得急，冇運動開你體能太差
去游下水，一個禮拜一兩次
一係自己平日落街場玩幾晚射下波仔
好快見效

上YouTube睇片 練拍波同傳波先 射波後話

每日抽一兩個中練多啲

先 練 射波
中距 後3分

練下控波 （運用手指拍）

樓主咁辣殺
建議你唔好做運動

成班足球撚on9當有趣

心態上 唔好驚同人鬥波

就算陀衰家或者比人炒蛋

都唔好say no

足球撚以為自己好風趣 點知跑兩步都氣咳

認真 得嘅話就練咗氣先 姐係跑步
如果真係無時間就拎粒波一丁友落街場射下波
無位射都唔好走 練拍波 練到攰

觀塘新手留名

上youtube睇大把
人地會整命曬啲最有效既練婆方法
只要肯練，唔會進步唔到。

我個人認為如果無接觸過籃球最好練左控波先，起碼打起上嚟唔會甩手甩腳，同埋好多更加高深既動作都要有一定既控波基礎。加上控球又可以增加你對個波既手感。記住要練埋右手。
當然你唔洗淨係練控波咁悶，練完控波咪再去練下射波，上籃。一樣網上大把片。

如果你問我自己落街係到鳩射唔跟啲片咁練得唔得，咁當然得，但無進步得咁快姐。

之後你控波有翻咁上下個時，再睇下自己啱啲咩打法，就去專注練。
可能你咁高，咪去練多啲籃底勾手，轉身，對抗。
如果你覺得自己射得準，咪練下急停跳射，step back。

有太多唔同打波，自己睇多啲波唔，唔好淨係睇highlight，睇下全場。

放棄啦

打籃球最緊要隻腳夠力
防守先會跟得上人腳步
上籃先會夠力撞上去

建議先練弓步 碎步 橫移步

成25歲重玩玩具
唔得長進

藍波咁撚易玩，你自己一個落街場練勁射波都已經贏80%既人。

基本功先
控球，原地拍，左右手，之後先諗其他
射波，先搵到個啱自己射枝，好緊要，搵到個射波節奏，你之後可以做好多野。
防守，一定要練，因為初學者入唔到波，但防守可以幫輕隊友，初學者唔好有carry心態，要知點樣折pick,夾人，防外線同內線準備同應對動作
傳球，胸前，彈地都練

上面個堆野夠你練成世

搞掂好基本工，就有打籃球概念，即係翁金华成日講嘅籃球智慧。
不過呢個如果你仲keep 住打波先算
基本工練得好，落場基本上夠打，如果係球隊比賽就要配合埋籃球智慧。
籃球係一樣競技運動，個人基本功，teamwork戰術同配合，籃球智慧運用，都會生產出所謂嘅化學作用。就算輸波，你都會搵到籃球快樂。

轉玩陀螺啦 岩哂25歲人玩

唔做基本練習，練基本功，練體能，淨係鬥波，鬥十年都唔會有進步
我同班friend都有隊波，最憎次次一出黎就鬥波，都唔知有乜好鬥